「暗黑郭雪芙」引退1年半閃電復出！ 脫開浴衣甜喊2字激撩

日本前AV女優水野朝陽有「暗黑郭雪芙」之稱，2018年12月初宣告引退。而她消失1年6個月，12月閃電復出，火速登上排行榜冠軍。

▲「暗黑郭雪芙」水野朝陽引退1年半閃電復出。（圖／翻攝自推特）

水野朝陽現年30歲，擁有G罩杯爆乳身材，2年前引退後轉行從事美甲工作，也拍攝影片當YouTuber。她11月在YouTube發表重大消息，表示將復出專屬女優。

▲水野朝陽在自己的YouTube透露自己要復出。（圖／翻攝自推特）

緊接著水野朝陽在12月25日發行回歸後的第一支作品，且1月25日就會發表第二支影片。她同時在推特曬出片場花絮，拍攝浴衣短片，當腰帶緩緩落在榻榻米，鏡頭往上拍她逐漸脫開和服，裡面身穿粉色內衣，甜聲喊「復活」，令網友大噴鼻血，新作在網路排行火速衝上第一。

▲水野朝陽回歸拍AV，推特再曬辣照。（圖／翻攝自推特）

肥左咁多

生完仔再拍av

樣衰

肥先正

淫撚到

唔係,佢本身儲好本諗住開餐廳
點知唔順利
去左整指甲
咁岩好武肺,唔夠搵就復出

熱菇熱菇

咁都幾慘

不過如果真係生完，實會出人奶片

就算復出佢都已經唔及當年勇, 應該不足一年內就引退

人奶片我一般

可以丁羽月希,而家叫羽田希
後門人奶都有玩
生完仔繼續返黎拍